[求名]日本男歌手自彈自唱

想搵一個歌手
冇圖冇片
我盡量形容下個歌手係點

個歌手彈結他嘅方式好特別係彈啲結他線
個男歌手係後生嘅，個頭都幾潮
印象中有個mv係喺海邊拍嘅

得咁多

Sorry 已經搵到

係邊個？

Miyavi 個mv係 guard you

?

應該叫打弦

海之聲?

唔知中文係咩

歌手係miyavi
首歌叫guard you